[天收廢老]梅媽遭申請破產

已故樂壇天后梅艷芳的母親梅媽覃美金，為一次過取得梅艷芳的遺產而屢次興訟，最終因爭產失敗兼欠下訟費，於2012年被頒下破產令，直至去年4月，梅媽的破產令始獲解除。惟梅媽日前再遭兩名曾任其破產受託人的會計師Wong Teck Meng及Chan Pui Sze入稟高院申請破產，入稟狀未有透露詳情，案件已排期於5月10日處理。

點解佢仲未去

幾億身家咁就敗哂

可悲

比1千萬我都有排咬啦

又出嚟話被迫害

1千萬 買完層樓 做M記都得喇

梅艷芳的遺產的確係判比佢老母

人地啲錢點駛, 關人鬼事咩

件廢老想食埋其他人果份

件廢老想食埋其他人果份 [/quote]

咁都係梅艷芳既遺產, 佢老母有權去提出訴訟
佢個仆街老母想要多啲錢洗, 其實有咩問題
香港人個個都貪婪

佢老母比啲傳媒話佢點大洗點貪錢點嗜賭如命, 其實又點姐
人地點洗錢, 唔關人事

我覺得1億好多好多, 也許好多人地唔係

班垃圾mk 合理化隻廢老貪心

個律師真係大贏家

佢個仔叫佢出黎姐

貪心貪錢有咩問題呀, 有咩罪呢
佢又係去打訴訟, 正路架喎

啲錢又唔係其它人既, 政府錢又話姐

人貪錢就緊架喇

咁都係梅艷芳既遺產, 佢老母有權去提出訴訟
佢個仆街老母想要多啲錢洗, 其實有咩問題
香港人個個都貪婪

佢老母比啲傳媒話佢點大洗點貪錢點嗜賭如命, 其實又點姐
人地點洗錢, 唔關人事

我覺得1億好多好多, 也許好多人地唔係[/quote]
你咁講份遺囑立嚟把撚 ?

你咁講份遺囑立嚟把撚 ?[/quote]

咁所以佢咪去打官司囉
打官司爭遺產, 只係咁
有咩問題呀

律師 肥肥

咁所以佢咪去打官司囉
打官司爭遺產, 只係咁
有咩問題呀[/quote]
冇問題架
咁人地屌鳩佢兩母子又有乜問題？

咁所以佢咪去打官司囉
打官司爭遺產, 只係咁
有咩問題呀[/quote]

冇問題
不過搞成咁人地恥笑都冇問題

好似生cancer死左

其實你知唔知梅姐屋企咩情況?
佢啊哥係咩人 佢老母又係咩人?
點解梅姐要SET到咁 唔肯比佢老母一野玩曬D錢?

笑鳩佢比天收又有咩問題？

屌梅姐既知唔知佢屋企咩環境
天收廢老講得好好呀
有個仆街老母同細佬
俾1億已經算盡哂孝道

應該講個死淨果個大仔，一直都係大仔同老母夾埋打官司，第二果個就仙遊左 (好似係)

冇問題
不過搞成咁人地恥笑都冇問題[/quote]

可以, 我都覺得佢應該早死早著
其實只係一件好少既事, 就比班傳媒一直消費''梅艷芳''

咁所以佢咪去打官司囉
打官司爭遺產, 只係咁
有咩問題呀[/quote]
問題就在於
D錢係梅姐既 每個月比家用咁比佢老母
佢老母死左之後淨錢係比佛教既學會
佢老母本身係一蚊都唔會有, 佢本身都無錢打官司
打完無論贏輸都係梅姐找數

梅媽都有打手

回帶一年前法官怒插廢老

故著名歌手梅艷芳母親覃美金今早向高院申請，要求破產信託人別將其生活費扣起，應一次過交還給她，又指現時生活費「個個月得三萬蚊，捱得好辛苦」。惟法官陳江耀指，梅媽的破產令期限將於今年4月底屆滿，而她亦已向法庭申請，要求遺產管理人滙豐信託日後一次過或每月正規發放生活費給她，由於有關滙豐信託的申請仍未排期聆訊，高院遂決定駁回她今日的申請。
在庭上，陳官反問梅媽：「個個月有三萬蚊都叫辛苦？香港地有幾百萬人辛苦過你啦！」但同時對她噓寒問暖：「你九十幾歲，出面天氣凍，唔好小小事騰來騰去，對你身體唔好，見你精神差過之前見你，星期四、五天氣再凍，記得多添衣、開暖爐，因為你年紀大！」

佢老母咁哪有天收??
快活成世都算, 宜家都有7皮一個月洗

天從來唔收仆街架, 啲仆街一撚定安享晚年
只收正正直直, 窮人

人地d 家事關你地鬼事咩屌，好on9

你話之人地用晒黎買安全套姐

我一直同覺得係咁

梅艷芳成副身家無哂
生前做咩準備都無用

傻系咪扮晒唱反調啦好撚有型咩on9仔

橕梅姐啦
遺產點用應該都係死者話事
打乜春官司姐

你估下俾哂佢老母，個死淨種大佬同老母會唔會反面

依家係佢個女死之前都唔肯一次過比的錢佢啊

反面?
緊係唔反啦
TUM到佢老母出黎做醜人
點會TUM唔到佢買屋寫自己名
所有野都係寫自己名, 老母比錢
3 5 7年後就一條好漢

呢啲咪藍屍理論囉

唔多明喎...
梅姐份遺囑講明俾梅媽家用,
梅媽死後捐出, 點算係俾晒佢?

屬於佢嘅話,
即係梅媽遺產想俾個仔都得啦...

爭遺產既官司日日都好撚多
普通家庭, 有錢家庭都好多架

其實梅媽話唔夠用係藉口，好明顯佢係唔想d錢捐人
唔可以話佢錯，係個手法做得太難睇

霉媽出晒名重男輕女，佢唔會捨得同個仔反面

用梅姐嘅錢打官司攞梅姐嘅錢

破兩次產係咪要坐錢債監？

可以係佢同應唔應該係佢 其實係兩回事
日日新聞有好多都唔關個人層面事架啦
唔係用呢一點嚟淡化件事當中嘅不合理部分呀嘛？
點解咁都有幾隻打手出現

佢係咪唔想d錢捐出去
結果d錢就流哂去扮幫佢果d人度